聽返劉華首「數碼暴龍02」主題曲就好似講緊一直努力緊嘅大家

即使崎嶇難行 為爭取公允 強忍亦要忍
這小子 天生太勇敢 太幸運
全力盡力糾正 要所有罪行立即停
全力用特強本領 來為自由爭勝

填海華 拉